[一人一個]林奠任務失敗既話雜種會點對付佢？

探魚塞閪，喜茶灌腸？

林奠

春卷

做性奴

呢D打贏場仗再傾啦
而家請集中認真諗620 621 先

唔會點 會比好多退休金比佢成家去英國UN UN腳

再搞冇人會肯做下屆